FIFA 19 Ultimate Team討論區(81) EA瘋狂撚狗

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖
大家記住睇清楚先好㩒

保方定洛里c好

會唔會係flashback De rossi

連加特打龍最勁

玩得

迪羅斯都幾大機會 年紀有番咁上下 又踢得耐

諗起flashback gotze
26歲就flashback

點解你地要屌ea熄server 明明係你地自己時間觀念唔好唔識一早打曬30場做齊曬d sbc
屌ea前拎d時間觀念出黎比人睇下先啦

開波喇喂

屌single match 唔係走場都計㗎咩？

都係鳩估佢會出 出唔出都未知

如果出我就覺得意>英>法 西德機會最細

👌🏽👌🏽👌🏽

433想打斬波
應該點set st指令

玩到

GK: Iker Casillas
RB: Dani Alves
CB: Pepe
CDM: Javier Mascherano
CAM: Carlos Tevez
CAM: Juan Mata
ST: David Villa
ST: Radamel Falcão
ST: Wayne Rooney
ST: Alexandre Pato

有人tip呢堆

屌你老母打打下sb又斷，ea死全ser

呢堆人tip中都無幾個值得做

有人做就得
想賺錢買包皮普巴

Villa

如果出tevez我會做 以前fifa14好鍾意用佢

包皮你地食咩chem??

Wl玩得返未

Finisher

得

而家d if好貴, 更多巴, 有無咩野值得keep過夜

Villa 幾吸引

賣哂成隊波換隻88 raul抵唔抵玩

Hunter

ea真係好撚野
當無件事咁，
無推遲wl結束時間

mata

計wo 我own goal一球即走場

基本上次次都唔會 印象中試過一兩次有推遲咁大把

轉左會應該唔會出
你話到時張卡上面應該係而家球會定以前球會

冧server前試咗鋪，我都og咗球先走，冇計

d人仔又好似升番d

準備牛三定最後逃生門?

kagawa又坐火箭

if文尼同普金分別大唔大

其實flashback應該出返以前全盛時期既卡先好玩
例如tevez出張曼聯既
Villa出張華西既咁先過癮

AC卡卡 PATO

wl個期有冇延長

sancho仲未出返

我唔keep 回價睇下有無價入

貨入

打sb 完場斷左 重入之後當我輸3粒 點report好？

:傑1尾

入咩if

我懷疑個個都strong hold 無野值得入咁

冇

report乜鬼丫

好想擁有icon
有無88 raul食評

馬體 Torres

想就做啦 唔係玩ut做乜 就係玩自己想玩既球員 咩都計住計住不如玩普通線上

你用d廢金圍住佢 咪更加踢得辛苦

係就正，可以組返manolas flozenti 鐵三角

睇住對面咁多icon 又係咁中柱真係好尷尬

有愛咪買囉，icon唔會廢得去邊

有冇人早幾日update完打online就狂lag

有無88馬圖斯食評

hong kong fc 巴打好波 全攻型 比你反cup

Kdb 同pogba 邊個保值啲？

買得普金就好難講保值

kdb

KDB 爆升緊 330k 爆到上360k

88 Zanetti 好唔好用

屌 咁買唔到了

Icon黎講 史高斯/謝拉特/林伯保值d

利雲好似好抵買

入左kane 賣唔出

你賣10萬？

呢隻預左

跑狗game 哩隻又慢又唔係特別制空身位勁
點解會入佢

呀肥hi

聽完你講 即刻入左兩隻

勇者

錯過左今日晏晝既入市時機

比我贏一場啦屌

抄中價貨，祝你好運

堅? 純粹講個facts 升緊

純上升空間應該係普巴

實用就兩隻唔同位 一隻cam 一隻cm/cdm

好耐冇見!

而家入呢類型嘅貨好搏喎

可能入20隻羅拔臣

Ea我屌你老母

If 84 lala有冇得升

而家9萬幾好似入得過 等佢上番10萬都賺到

博下lol 唔夠錢買第三隻 等陣再清d 垃圾 入第三隻

蝕撚死你

ching祝你好運⋯⋯你稅都成2皮 隻野要升到接近40萬你先執少少⋯⋯

點解係呢隻 普金有d危險
英超CAM仲要大大隻普巴係到

Kane 86000無人問津

收工 12W6

咁玩我寧願你掃拉膠

公廁後防必備

上番300k一定無問題

現價270k 買 扣埋tax都有少少水位

量力而為

好！ 宜家掃

依隻唔差 330k我會入

上晏大把時間330k

當然好多人等緊300k below

炒呢d咁撚貴既真係掂咩 仲要計tax 要佢升好撚多先有肉食啵

但應該無人咁玩 本大利錢少

leverage ratio 太低

我星期四93k 走左

睇個樣你講乜佢都跟架啦

同埋買唔係問題 唔好重覆同一隻好d

錯左咪自用

真係未見過有人掃200k up既野咁濟

痴線 當冇事發生過

是但啦 30幾萬 3-4日都賺番 自在玩下 未炒過卡

銀一上金三打左三場
第一場，半場贏兩球，下半場比人反cup三球
兩球鳩射無timing short
第二場，贏一球，85分鐘又比人鳩射追和，119分鐘比人入多球
打到第三場先上到金三
果班冚家剷Ea便宜仔夠竟幾時先肯認Ea有handicap依個事實

咁重口味

不嬲利申左唔炒卡

只屌下鬼同分享下食評

我自己都用緊一隻 連埋頭先個2隻 手頭3隻KDB

過兩日報告下賺定蝕

我個隻370k 自用緊 ching你gd luck

好！

一個未炒過卡既人跟個唔炒卡既人料黎炒卡

我正係識打 單人賽季 衝擊緊 3000場 coins對我黎講已經冇乜用 先咁樣9玩下

3000場巴打

2千場巴打棄驚，現家黎個3千場

想問有咩德國/德甲後防係抵買+好用
草錢買翻2隻

如果完季有10000 建議永久頂置

你講既2000場 好似係我

新手想問
你地成日講既WL 係咪即係FUT champion

hummels 保定 starks

之前又話賣coin棄驚

巴打仲未棄驚

歐霸liv tah, alaba

一日最多打75場就唔俾再打 差7000幾場 最快都要3月先達標

If stark?

yes 我未用過 但一向食評唔錯

75場。。。

thx

yes.

宜家打wl好似最宜

17W

200k陣g1 2m陣又係g1

17w最撚on9

好多播片狗 屌

一場20分鐘，75場好似要25個鐘

係咪睇錯user name

3日30場都攰到喊
仲要1日75場

又一次證明放coins係冇錯 屌你老母EA仆街啦

打D1 贏5場 輸1場 攞6200coins個獎勵 輸個場直接走場 所以慳好多時間

健力士世界紀錄

神人也!!

點樣一日打75場唔可以再打 有冇圖

On9 連輸四場

無咩信心升好多，之前抽到10萬放左

要升幾多萬先賺返個tax 再賺多$1000？

SBC Sancho 啲卡回左一半又無晒聲氣

屌我睇完波試多次先

Kane 1g1a 反cup克羅地亞 應該肯定

本身高rate 個啲
要求高啲

原來係廢青巴打 咁你炒咩都冇問題啦
蝕幾多打一日都番唒黎

好彩之前有contact Ea問過 影過相

打爆上限就會完場彈呢個 唔結算場次同coins 第二日0800am reset 場次

定連加特？一g一救空門

同埋kane個球中左龍門個身先喎好似

如果佢都唔入咁今星期真係垃圾

EA應該都估唔撚到有人會打得爆個上限

痴線

SB 50000夠唔夠E1

1場起碼十零分鐘 點打到一日75場

終於連贏4場elite到
臨尾4場全部都c朗
最後一場仲c朗美斯比利守得辛苦到

有無巴打試過呢個情況
屌佢而家又塞住我個位
有時bid唔到堆野又無得禁Clear Expired
要逐個逐個禁
成個on9咁

連加特啦，兩場入兩球，一球攻門

一球護空門

係咪杜絕黑金？
（以前淘寶d 黑coins 係靠瘋狂掛機得番黎）

下個月我就唔係廢青啦 係中銀搵左份teller做

應該係 但pc冇人買coins囉 下集買ps玩

75場
假設一場計埋垃雜野平均15分鐘
24個鐘最多打到96場，96-75=5.25hrs
cls真係訓醒就無間斷咁打打到訓教

出sancho未啊

打fifa咁耐唔攰架咩
我打幾場已經想停

有12場 係入場直接走場 攞D1 贏5輸1 個護級 coins獎勵 所以唔洗咁耐時間啦

75-12都63場啦
我成個星期先30場 重要已經覺得好辛苦
巴打 神人也

屌你老母ea L2都跌底吹pen

真係唔想等到兩點

感謝巴打
聽晚試下先

㩒咗relist all要等12個鐘
冇運行啦呢次

玩sb世界級都要做 係咪痴撚線架

老婆 出嚟睇耶蘇啦

sb好難做到你

上到金三連輸3場，唔撚打啦，好辛苦呀

打閪咩
真假朗 豬西比奧 尼馬 古烈治 費迪南 白蘭斯
宇宙明星隊咩家陣
icon仲要係最勁個堆

好多人有被害妄想症, 輸波一定係ea搞鳩

我屌你老母EA

韋利夾ZOLA真係好撚爽
唔敢想像其他ICON點算

打慣左真係輕鬆 4 5 6

本來覺得今年難左 練返finesse仲易過上年

中鉛係有既, 咪轉下打法, 傳多兩球囉
無人叫你死衝

你入左羅白巨未?

我覺得唯一做你的可能性係 你全場圍住對面黎打 2x射咁 下下中柱 唔係亂射飛機個d 而人地1 2射就贏你

猜到單對單射柱/龍撲 都唔係做

唔入住 無位 死都唔出返sancho俾我賣埋d人

等你放曬啲貨先出

諗起紫仲巴

有無人有呀朗說明書
30場wl入得25球
上個禮拜用if richalison入到40球

揸住2m, 今晚想玩, 但小小頭緒都無, 無sbc 無mm無ucl
本身都想入 d 曼狗, 博佢出if 連卡特sbc

咁人地比咁多錢都係玩一年姐
等到年尾出TOTS個距離會近返少少

諗住錄俾你地睇 但淨係得1球
我打Sb通常入禁區 好空先射
16射12中入2球

迪布尼&麥包比 用得唔係好順，有無upgrade陣參考下，有大約350K Cash

Richarlison>牙朗

我射波廢, 成日都會係咁

佢地一up就icon 得果少少錢邊夠呀

屌你老母ea連左個乜撚野server啊
踢到超時空足球咁

35萬cash買coins
3億幾coins

一場半場佢係會調整你難度 世界級會勁左似傳奇級

傳奇級似終極級

但係都贏到的 打電腦d電腦on99 drag back就射 唔識防

Haha 賣左麥包比 勉強都換到baby icon ge

sb係禁區外drag兩下
一下timed shoot又一粒啦
咁辛苦做乜

唔想比ea ban

咁講啦 實會有1,2場難d架啦
但唔似wl 一做你你輸硬咁濟
sb就算冇啦啦難左都係好易打 除非你屎忽痕打終極

真
而家打sb 9成入波都係禁區頂綠燈

PC唔知做乜9
1隻都無
我岩岩仲以為上唔網refresh左幾下先得2隻彈出黎

會間唔中有幾場攻極都唔入
最後淨係贏到一兩球囉

仲跌緊，睇定d先

呢樣真 sb做最多啲電腦射門99速度99
起碼自己班人都正常唔會又delay又控甩哂波
無wl嗰種點打都做唔到攻勢嘅無助感

我自己入波少 翼位更加少入 通常都係做跑狗放比中間入
係咪買勁d前鋒 翼快就算 定平均好d
之前用包皮都唔太識入波 覺得40幾萬跑狗好似有d大哂鬼
諗緊組美斯朋友隊定英超世3沙拿阿古隊

係
執隻勁中鋒同有遠射嘅攻中

世三定kdb好

好運到，咁多勁紅人

Why not both

KDB 屈finesse好撚勁

想買coins 110k

要你輸 你個龍可以成場一球都撲唔到完評分得4.0

最後一場岩岩好 14勝 太好了

SB 高過average 6千分夠唔夠保E1呢
玩到好攰

有少少難度

我慣左禁區入面先射 同埋我唔識用timed shoot

Ea你又點撚樣呀 我屌你老母
咁樣都入到 我c朗空龍笠射就射出界
想贏到金1啫 咁都要撚鳩我

差1場金3 最後6場要打多4場先贏到
人都癲

應該會差d
最好5萬3

D幾

有冇球場介紹？
揀黎揀去都係陰陽場

28場wl 斷左7場線
多謝EA

想問下每週任務3場線上單人比賽 係要玩咩mode?

anfield

線上比賽 右下角 R2

呢d畫面經常出現喇

唔敢打sb 驚打壞手勢
有排成個星期打sb一打dr即刻跌左200分

唔識用就難打好多

唔該師兄！

Mahrez 2球

仲有4場SB 好眼訓 垃圾EA

炒起曬了

早幾日等錢洗放左張otw

屌唔撚打WL仆街
銀3收皮屌你老母

唉
個個星期差一場上金1
點算

金3收手

喂大佬，我打D6咋，駛唔駛比隊咁既野我打呀，一開波連攻都唔敢攻，即刻轉防守戰術

但係阿Ray gor 去到臨尾要用個龍黎拖時間，佢好似真係當左真正比賽咁打

呢隊冇乜問題

D6 用真朗美斯朋友隊都有啦，呢d普通料

岩岩遇到對銅波隊，嚇死我以為好勁
點知冇事

對於D6見開既隊已經算豪華陣容
我未見過大場面

你諗下對面都係d6,
即係勁極有個普啦

有時打機
都係想挑戰下自己可以去到邊姐

除左迪基亞同25古 仲有咩龍門推介？

黑卡ccc尼可以一戰

我應該都注定成世係D6打滾架啦

屌 好眼訓 諗住打到金3算 差一場 剩九場
打到剩返一場先贏到 屌佢老味

仲用緊wass同干度咪算好

玩玩下個X制壞撚左呀

瘋狂斷線

試過玩玩下冇電
插usb都冇咁快有返電
pause又pause唔到

玩左一年半就壞啦屌

開始跌得快啦 目標400 pogba 400 包皮

個個禮拜都係咁 明明差一場就金3 就算好彩剩10場 最後都係 要剩2~3場先贏到 真係痴撚線

屌你老母,場場比人反cup

我都係 心急想訓教
就愈唔順

好多場都類似咁樣中柱

入完波d人就食曬屎咁,面對面都交失,人地d tackle 1-2個波位都到,搶到波都會撚返人地對腳

我已經習慣左贏1場輸3場咁無限loop,一直都係到等EA幫我，時候到了我自然會贏

同你一樣
但好彩補到中 唔係又要買手制

Isco 有冇食評 算唔算好用？
想問食咩chem好啲？

走場係禁forfeit match 定去test internet ?

細佬我第一年玩，想知咩係線上單人比賽

FeWC

online 右下角 online single match

見到了thx

求2點出返sancho sbc

咩都冇

好似又冇垃圾ea

d人係咪炒晒
連續幾日乜都冇

EA又撚狗

好一個ea

同埋你見唔見到 我明明係俾後面 但佢比左前面 btw我要買了

諗住同十一月potm一齊出

Bf抽普通包會唔會有特別野
如果有我留番d包星期五先抽

真係仆你個臭街
又係乜撚都無

真係第一次打撚到燥
屌你老母頭13場贏11場
之後可以7場先贏得1場
全部咩中鉛 單入唔入 比人-6入咩都出齊
唉屌

換完隊波真係好醒神 連贏無輸過
多得之前比意見買人啲巴打

英超有無邊隻似if ben yedder

Ea 撚完狗未 我仲差啲啲先放哂呀

咁諗啦
唔係全世界得你會handicap既
會唔會你入兩球都係佢中緊鉛?
講過好多次 中鉛同handicap睇時間
有時上半場你中 下半場就到佢中

個日心郁郁無買到OTW 馬列斯 屌

ben davis

Ben foster

ben watson

Lingard

毫無疑問

識波

都冇人話冇handicap 只不過你中個陣人地都會中既姐
咁你都明知ea唔會改 下年咪唔好玩/去玩proclub/career囉

我炒sancho d人蟹撚晒屌
想做mk都做唔到想點

連續幾日無新SBC

不過ea 既handicap做得太差
有時贏人都唔知真係自己技術好 猜得好
射得好 配合得好定咩 呢樣野係最衰
搞到一個二個 贏輸都覺得係因為handicap

chengkeichung巴打黎 ？
隊名都改撚左week mission
送埋2粒俾你隻華dee入波
咁都要係自己後場猜

終於elite2到

例如 對面防守同一企位 我同一個位射波
dembele既燙射可以誇張到穿過兩個守衛既腳之間空位
再旋到死角
但尼馬禁到綠燈就射飛機 好少少就射中人
呢d真係幾明顯既handicap
仲研究緊佢handicap既標準同埋款式

人腳普通嘅話，Sb打professional咪算囉

4場贏曬同打生打死贏得2、3場差得幾多分吖

打sb練time finish係最好
玩得熟time finish打legendary都好易反cup到電腦

斷線輸sb

Handicap都有得研究標準同款式 ？第一次聽

krasi新片lewan仆街同射穿幾個人大細好撚好笑

Handicap打開都感覺到

上一場啲人走位好啱心水 下一場可以食左屎咁

最基本R桿橫移都可以比人截到 射波就更加離譜

終於到我上半場輸兩球下半場贏返三球

淨係人哋拍你一篤就篤走個波，你拍人淨係痴實個背都知邊個會贏

個市都係咩跌過 訓

又話背住龍r1射整弱咗ga 又係咁俾人入on9

真係唔知打sb會唔會比ea搞
但真心覺得每場自己d球員都唔同手感，明明上一場好流暢 但下一場好似食左豬油咁
最明顯係後場面對面普通短傳，個球員會一字馬咁仆街，之後比電腦搶左個波/出界

X2, 岩岩82人 700蚊買到既每樣買一張,擺住先
必賺

岩岩睇完前面巴打手制冇電
點知就到自己 仲要比人攻緊 好彩冇失波

82今年麻麻喎

700蚊都慳，輸到d咩

練綠燈唔難 難係難在要猜到空哂有位射
WL個個高壓迫 好難猜得空

3場線上單人 咩意思 單人模式果個？

一開波用隻沙拿跑下
就知 個場有冇事

背向龍 轉唔到身 點攪？

單機聯賽

線上友誼賽個格，有單人

Thanks

我呢啲咪真正被害嚕
屌你老母EA

唔係單機聯賽呀

跌市未

明明係友誼賽個格再右菇去第二個選項

本身呢個陣

如果換呢個會唔會好似弱咗好多
拿卡係紅卡
同埋4222好唔好撚

舊年要解只要換人就得

有無黑卡迪比食評

屌 唔小心食左傳球加成 好撚on9

有冇人打呢個 個個打wl dr

260k入左agger路
唔等了

WL佢唔畀你贏真係可以連續10場做你

feel 到低位 要入人就要入了

WL延長一日

想入美欺 但而家好似無咩點郁過

岩岩打完見佢加左時間，仲有9場可以聽晚先打

諗住咁樣砌 儲錢買佩老大 青訓後防
最衰之前冇解任 好想要柏度 影帝又太慢 唔敢用

咁仲有多一日時間睇佢跌成點喎

萬聖影帝
Untrade用緊
好似攻勁過守咁

wl 多一日都唔搞返個sbc

diu 早知聽日先打埋
頭先四格都照打搞到lag到仆街

要等boost速先用得 一冇就要轉人好麻煩

又比佢成功撚狗

有咩葡超前鋒好用
搵多隻後備
用緊萬聖巴斯杜斯
想搵多個

咪係
延期就開返個陣公佈埋啦

Lm轉rm requirments唔變 都可以搞幾日
Ea又大勝
究竟可以有幾廢 頻頻出錯出完又收番 server又廢 gameplay又閪
重點係 我都係繼續玩緊

世3細佬兩球

歐國聯會唔會計落出totw?

世三細佬2粒 應該SIF 手持IF嘅人好放哂啦

肥料卡驚西咩

佢跌我入多100張:

更多巴成日咁夜訓

始終係遊戲 踢左五百幾場 梗feel到佢點做你既
最常見 瘋狂禁住屌 但中柱幾球 球球綠燈飛機 之後比人一下入左
第二隻就係 頂波 傳波 完全半場都過唔到 傳球有70% 都失 睇定傳 都要傳失 對面成支箭標出黎 呢隻鉛通常下半場60 就到佢受 考驗位係 上半場你捱唔捱得住
第三隻就係 Gameplay轉哂 輕按x 都會大大力 傳得好快
雙方鳩禁都入 試過禁錯制都格硬射入 對面kickoff goal又入 半場4:4 咁樣 暫時諗到咁多 破解都有d方法既

krasi保加利亞人
條條片都屌ea閪ser

屌你老母臭閪 以後唔撚打fifa 仆你臭街場場搞9我連輸十場屌你老母ea死全家

仲有9場希望聽日可以比我上到銀一

更多巴
我用緊包皮
泥緊black fri
我應唔應該呢家先放
下星期black fri 再入番？？

包皮早幾日已經開始直插 而家放應該係遲左
同埋除非佢跌好多 如果唔係都好難回本+有突
全世界都係諗住下星期平入包皮+普巴 需求好大
自用就用落去啦

我就係尋日入泥打wl
見佢跌先入

打wl連輸11場
場場都輸1球

rttf kimpembe 定if lucas hernandez 好用

前者

屌佢個閪 禁區側邊近底線佢當我last defender 紅左

i konw that feel bro
2/13

佢張if攞黎做sbc
sif影響不大

WL search 唔到人

比瑞士cup左啦

笑左4：2

我本身12/13
宜家12/24

到底呢幾日入人定下星期

輸撚到打爛左個mon

做咩咁衝動

呢到D人打機真係好痴線
又爆制又爆櫃又爆MON

連續四場比人90分鐘追平 加時再輸
已經唔係輸技術
四場入左2球own goal真係呆一呆
由本身12/13 變到 13/25

整張圖大家笑下

無講清楚 手機mon
電視打爛比老母屌到上天花板

我宜家入算

今個星期SB個分咁低既

尋晚等到訓著左

仲有點tackle個波都會跌返對面啲人到
自己啲兩隻中堅爭波撞埋一舊

又要準備睇人中ICON了

玩左兩個月 一隻walk out都冇中過

SB派彩 delay?

派左啦 又中d尻屎

派左
全垃圾

想問marcelo定sandro好用d?

sb 派彩中謝拉特

領隊

又垃圾

最勁都係82 仲要重覆

又抽多隻hector
幾時先出返呀屌

玩咗1個月都未中過walkout

感恩 多謝EA
e1 兩隻84 已經好好了

中左if szczesny
心足

e1一包82一包83，差d想掟部電話

中垃圾

WL extend左一日

琴晚諗住銀1收手算 今日再衝

收到張rm sancho了

得隻kimchi

出返sancho

Sbc sancho已開

隻RM Sancho 回來了，但整左咁多日，都只係用番普通卡面，有冇咁hea 呀 EA !

仲諗緊拎隻vieri定留錢跌市買人+做bf sbc
好撚難決定 有冇vieri用家吹奏下佢

650k budget, 包皮+Ben yedder 好定普金世三+KDB

其實有冇人好似我咁幾個星期都冇每週基本包？
即係買碟附送個條code

依，LM 同 RM 都做左，仲可以做多次 Sancho sbc 喎 ！ 換pack 抵唔抵呢

hector

又全quick sell人

單人線上 走場做唔做到？

兩張

下
但入去sbc又可以再做????

點解我係普通卡面

可以

hector 37000
等多陣先

App load唔到姐?

呢個時侯出返邊個幫我清貨呀

可以做多次個small gold rare player pack

會唔會等等下跌番

我做過但無d料比返

requirement好似無變？改個position點解要幾日

四萬要隻英人右翼不如要史達寧

星期六日 design team dayoff

做完頭兩個中兩張廢if 決定做埋佢放後備

變咗唔使一定要德國if

除左本身有做potm reus / fb gortze 先會做

10隻德國啵ching

齊哂係咪8張swap

完全冇做 當抽卡收藏

無睇吉咗個位，自

有咩入市好機會？

wl未打完啵

應該9

係唔係有負評？

hectoe index 38000

中你就中啦咁撚柒串

係賠卡搞得耐

有單機玩

咁柒廢咪po上黎啦

仆街 得8張

8先岩呀

9啦

仲貴過之前
貨源歸邊

正 38750

玩左一個月
頂唔順返工式玩法
棄Game

Jonas Hofmann 42k

屌我好撚興奮 係公司想叫出嚟

Cls, 垃圾包都抽到icon

想問下咩pack會有機中icon ?

信用卡簽賬額有5萬以上就有機會

冇
上面垃圾包都中

hazard 2萬6 buy now

40k出貨算 一陣入野

sancho 過5萬老虎都唔做

Ngoh我琴日own goal埋都唔計喎

上邊條垃圾比下去

柒

兩隻人加埋換到偉拉一隻手咋

更多巴 起身啦 走鬼啦

Schurrle 1500出 150 隻

更多巴一隻又執一萬, 又賺多一球

If reuse打cam應該食咩chemistry style好

日常

跟左 走晒

唉屌上次見佢收番左個sbc 中間段時間唔敢入
又食唔到呢水

個陣先正 hector 26k一隻

X2

尋晚好彩溝多幾隻

IF Schaffler 升到42000了
執一萬一隻

巴打放幾銀

hazard終於出得貨，可以入我朗

升勢 上望45000

你幾錢出貨

輕鬆賺二十個

8萬幾整隻咁既野 d人顛左

我覺得快走，rm if比拿拉比仲勁，英人用屎達寧薯金仲好

我都睇好45000
一齊做高個巿 賺多啲

有包抽, 就好唔理性

好勁喎 值咁嘅價

你對比下if 比拿拉比

咁都可以打飛機 傻鳩 咁撚易滿足

暫時抽得最高數值既一隻

得啖笑

兩三星期前中完
個陣高位放85k

無計 比EA撚狗咁撚 我玩咁多年 呢隻係抽返黎最好架啦

Kaderabek 15k入 31k走

睇到自己咁大，做市

你就好 而家得返60k左右

幾好 兩隻sancho 左右齊哂

當全部人賣45000 咁就已經得啦

可唔可以二隻齊出？

唔得 同一隻人 最多一只

cam reus 同lm reus 可唔可以一齊出?

11個尼恩

梗係唔得

咁做SBC係咪都唔得?

實際用落差好遠

世三爆升

等柏度好了

門前空龍唔入其實正常，大家以後唔好屌EA

SB 最好得隻hector...

SB pack all rubbish

d piszczek咁難走
set 1500buy now望有人接

係咪最好而家放 見上面好似炒緊

一樣

起身了 26k走晒

等到bf正日先開

而家就識中nacho lingard
上個星期就唔識

27k走緊 唔貪心了

bf幾時

23號

Hector 我都唔貪心 30k入 40k走晒

Sb真係未中過正野

d 83rating 以上嘅人好似都仲好高水
係咪應該等多陣會跌多d

更多巴
上個星期跟唔到
今星期點都要跟了

屌佢老母臭閪今個星期中哂3隻最唔值錢既87
屌佢老味玩咁耐開隻過100k見我都無
食撚屎啦EA狗閪

銀彈準備好

舊年最好中過bale
今年暫時最好kane

好撚好用
頭頂腳踢樣樣有
全game最強前鋒，勁過牙朗

我好撚多貨

爆炸頭 ultimate scream食咩chemistry好?
佢好似做ST仲勁過中場

隊野好廢咋喎

我試過D6, 除左ST同RB 係C朗同WALKER之外, 其他全部ICON卡

打前應該deadeye正
補返finishing同shot power

世三仲升緊 放28000都有人買

dump春了

下次一定跟

出任個刻冇留意, d 德甲if set 開25000 relist 左比人秒哂

原本諗住今日入貨 啲人又升返晒

等

英超有排波

好彩之前用晒d銀跟多水
小有小執

ucl卡？

入20隻小炒

我只你老母

差個少少 一出一入蝕tax

POTM Sancho入手

堆多仔左右閘有無價位放

1200-1500

哇屌, 真係嚇一跳, 用手機開包好似係易中D, 上星期先中左IF FKEIR

點解可以90000入到20隻
我琴日同今日搵極都11,12起跳

呢個尋晚入30隻 不過高風險野

屌你老母 冇左12碼粒的

宜家都94k

上兩年嘅BF SBC
大家記得入定83 84 嘅球員

入貨炒 自己做就唔好 上年中過伏

個價企得好硬

上年中過伏

EA今年瘋狂撚狗 唔入咁多了

我諗我miss左個timing, 而家900-950都大把

有冇巴打有wl 場數剩 10k for 1

個人認為可以睇定啲先 等多一兩日左右

以呢幾日ea撚狗既次數
我勸巴打都係唔好all in 8384人

Panic selling 既人係咩心態

今年D SBC 好多時都唔同以往

我睇外國啲網都話今年EA好撚狗
大家準備83 84人外 都可以留意吓IF嘅人

諗住做下辛祖多蒙特個任姐....多謝EA

Mk隻sbc跌到170k都唔洗

無icon貼黎做咩？

有冇留言今年未有sbc要萬聖人
以ea今年既撚狗次數， 隨時要萬聖卡

If無隻平，炒起哂啦一早
睇下ea睇中邊隻再比佢翻多倍

Ea唔想人炒卡，點會出萬聖

應該企ea角度諗，點樣佢地先會抽完包再抽，抽黎做sbc再抽

萬聖節卡嗰陣sbc冇做到
反而我怕佢要otw/rtf/歐霸卡

指定要嗰個星期嘅if卡

唔想人炒卡？
唔好出sbc囉
傻傻地， 一有requirement就肯定有批卡會多需求
多需求自然多人bid, 供求問題
就算所有人set同一個start price, 都會被人bid上去

準備開始掃曬d 4k樓下既84

玩撚咩Ea 入完人波 第一個攻勢就輸 人地地個個icon 好心就咪撚做得咁撚肉酸啦 7w6 —> 12w8–>14w8

如果EA 係Thanksgiving, black Friday 呢d日子都仲撚狗，唔 easy d So俾玩家，堅嬲

俾人撚完咪又係個個狗衝貨金,
點解唔撚多你幾次

多謝ea

幾時先俾隻icon我中下

有冇人可以幫手bid schurrle 上番一千
List咗堆schurrle 650/1400 得番八分鐘
市價1200

今個禮拜totw會唔會冇一隻高過85

ea見你地賺咗會收返起個sbc

入隻if partey 先，升左d照入來自用

今年肯定ea唔想人炒卡啦
If升4倍就已經要關sbc再ban人

點會

呢種situation 由EA嗡

依樣真心戇鳩

依三星期廢到冚家剷

睇predictions真係好廢
Ea會唔會夾硬出隻salah/kane 話曬都絕殺

反正之前都試過嗰個星期冇落埸嘅都照出

國際賽一係爆冷，一係冇入波

應該有kane 1g1a 反cup

全年最賺錢今個星期五呀，會唔會倒自己米呀

咪係

之前先有巴打話EA點會為左打擊炒卡而變icon sbc reward Icon 3 肯定要番高rate 人
真係得啖笑

我啲保方

750 放咗100隻

諗起堆保方就覺得慘

出kane其實都唔吸引
係睇會唔會出salah

無人buy now咩?

我1300放晒50隻

連加特啦

張圖今朝fb group見過

而家好似認唔到隊喎？如果你有方法既話留tg幫下你

其實係咪收過Fifa warning letter 就一定抽唔到好野
屌你老母EA

冇 㩒撚錯制 冇set lowest bid

做完sancho交返張fabinho同sanchez俾我回返本，都算係咁了

蝕咗100k到

可能特登整張HERO卡

巴打放佢出黎

勿起底

我玩左5年都未中過

文蘇好似唔錯

中icon咁威 冇理由唔比得大家知

你幾錢入呀，100隻蝕100k?
每隻輸1000蚊喎

今日出第九張swap player?

岩呀

150隻
I mean 原本1400賣到而家蝕放

賺小咗咪下次搵返

我都蟹左保方，一隻蝕2000都放

賺小左姐

即刻quick sell佢

LB入張robertson好定整牙朗好？

webapp 死左?

用文迪算了

牙朗慢到仆街，經常比人放狗

岩岩第一星期玩 SBC

Shaw都得

呀claim/messi lin隨時係紫卡 英撚由降班變入playoff

英超畢業後防係咪
mendy
山齊士
vvd
walker？

Potm sancho應該食咩chem

用緊歐聯文迪，諗緊有冇必要upgrade個lb位

Sniper 勁到癲

痴撚線

外國棄game潮

笑到我

課左金未?

點解無斷斷十二碼？

0課

EA

Sancho 抵唔抵做

仲跌梗喎

睇左N次都唔明

夏細佬出哂 德國if 出埋 德國普金出緊
下次要繼續

屌你老母，收收皮先啦咁撚廢

笑死
足球上帝EA

我舊帳畀EA BAN MARKET之後WL派彩都仲中到86 Anderson

屌得好

一隻 迪布尼都多負評過你

晨早流流 搬個老母出黎比人問候 孝子

2400入左法比

馬列斯2粒 有冇機Sif

請問 第九張swap係邊拎架 點解我無

入咗幾隻 賺硬啦

單機啦

1張 入game有
2張 sbc
2張上星期weekly objective
1張岩岩完左既sb銀三定銀一就派彩送
3張今個星期weekly objective

sb今早派彩就有

cls

正

個市仲未跌
仲未入到想入

無咩打sb...屌 斷撚左。。

點樣2.4k入到

早買早享受，見價合心水早d買

係麻麻 但攪到無哂動力打

13張抽jumbo rare player仲好
唔洗錢既用黎都無優越感

冇玩一個星期得7張swap

如果整隻mata flashback咁就唔洗要佢

唯有咁諗 我無留意reward有swap 攪到心情有d差 屌

hero卡好似得頭廿四個鐘抽到

本身窮撚諗住用pedro
但早一星期唔小心買左隻sterling ucl live
加左deadeye順到仆街
搞到唔知賣唔賣返走好
但唔賣又撞哂位浪費左隻pedro

輪換咪得囉

窮撚邊撚得起200k既輪換

點樣唔小心
屎獨寧65換出喇 勁快冇氣

未瞓醒

好彩巴打記得Sancho個SBC條件係乜
今次平左唔少

5*weak foot 點同玩法

左閘 if robertson勁d
金卡 ucl mendy都用過

Vvd 黑卡果張？ 山齊士 ucl live?

等Black Friday睇下有冇平價Kane

你都買左sterling
而家換埋柏度咋嘛

IF Robertson 真係好勁
勁過佐迪艾巴 直逼馬細路

本身諗住要等到月尾先有pedro先買黎頂下
點知屌完之後沈哂船

On9同marcelo差一班

我17收warning
18 19 都冇中過10萬以上既人

黎緊有咩活動
除左Bf futmas toty

直逼

今年萬聖卡變身咁耐

手持800k
俾你會hold coins定買隻icon

Keep到下次full moon

今個月係咪23號變身

hold住先la

我都有500k
想入 if lala 包皮

我都仲等緊包皮400k

包皮更新後冇咁op

手機apps買完人可以係邊到搵返？
transfer 果到都無

宜家入隻final古惑大盗好唔好

下 咁sad 比佢撚過好多次狗 終於儲到先nerf

唔理，照入

If卡雲尼好唔好？

已經好平
我隻自用Kane 成160k 入

store

+1

Kane 好用？

等緊入pogba hazard kdb kante
成條中場線換過佢

我覺得經已唔好用， 無左射波
本身出波又唔勁

好似係龍門開死波掂左兩次 有delay之後比翻12馬

屌佢老味暗改

POTM lucas 屌打 Pedro, 真係拎包好過

講講下又唔係幾想入
但係好難連屁馬

本身用Kane 一掂波即鳩射已經好勁
今個星期WL再練熟埋timed finesse

都係搵佢鳩衝鳩扭

wl有得用tf 咩

無暗改呀，明改wo
講明會nerf

棄驚 ？fixfifa都做唔到 仲話棄驚

冇條bar 但都係照綠橙射

邊度寫

有冇人入艾沙拉維炒

上次update

多仔lr rb 依家都幾平, 1000-1200 都有一隻

咩mode都有綠燈架啦

想試下月巴打CAM , Kane打ST位
但月巴打CAM又好似太慢

改完都係咁屈
係三百六射波無咁易入

包皮同bale邊隻勁啲

好出奇咩
我隻son 80k入
39k放左

無怪得知呢排真係少見咗
有咩好介紹rw

仲係好屈機喎

賣左隊 等bf跌價 係倉亂咁砌左隊打wl
(成隊得fabinho Manolas ccc trade得)
點知兩集以黎第一次上左e1
之前用4m squad都未試過上到
所以話呢隻game課金真係晒9氣

真心勁
仲要唔係pc係ps4

勁
想問入場係轉咩陣多

換pedro都唔係用嚟打翼啩？

今個wl入左 完全唔好用 明明早幾個星期前用過好勁 打左幾場即刻放左

4231 narrow

你隊亂砌既波都唔廢

不過e1真心勁

8 9萬買得過啦

已經分唔到係自己打得好定屈人handicap
有對手pm我話delay到仆街 成日入到d rebound goal

岩岩用Zaha做SBC , 之前自用入就12k....
岩岩就950

你有一場係贏我 我輸到走左場

見到德甲potm唔洗高rating人
想問下抵唔抵做 本身冇玩德甲個球員應該唔會用
淨係想要pack

收到
但月巴打CAM會唔會太慢？
本身用緊IF Barkley/Lingard

我都覺得唔好用 但係右翼好似無咩選擇
局住用

最高出83

成隊波係fabian同m子難頂左d 太大舊好唔靈活 其他都幾好用

特別Suso 成隻messi咁 fitness shot下下都有
Sif ccc都幾穩

一開game 16k買

Kane 緊係夾大力巨

英撚隊 再加上冇$$買

我重諗緊好唔好沙拿加錢買包皮

有無巴打玩pc？個pool細係咪唔會點跌

又俾ea連續兩場做我。成班波突然慢吞吞。俾人連追幾球再絕殺。玩到直接關ps4.

我用緊potm lucas感覺仲勁過包皮

打翼又得
打攻中仲勁
依加用緊82柏度
冇食chem都唔覺慢
又靈活
出埋依張直頭冇得輸

就係WL成日比包皮撚就想轉佢
點知個個都話唔好用

5*sm not bad la
我無人地用得咁勁 係咁入波
我兩翼 屁馬包皮主要都係扭完分返去禁區比人射

包皮依家改到有無80速都成問題
真.忍者龜

拎住堆錢，好似d人等樓價跌咁
屌，原來跌得小小，轉頭已經miss左個低位

因為呢隻真係夠哂快
後備入黎鳩爆就得

西甲防中除左干sir仲有咩推介

有無手足覺得美羊都改廢左
好彩無整potm

好多淡淡呀！！

咁有錢 我見人地用黑卡文尼 菲獵比安達臣都扭到仆街

卡西 維度
睇budget做人

外掛狗永遠贏哂

維度好平ja wo

因為慢到仆街咪平

好鬼中意用屁馬扭屎忽 又有5wf

巴打們
窮撚swap deals換pedro定係隻cdm加st好？
好難揀

呢隻驚，pac先係真正rate

西甲中場廢到仆街
西甲真係得皇馬鐵三角勁

我要用so9 局撚住要用疤既中場先有10chem

個日對隻potm奧巴
廢撚到

個個都話包皮廢
仲想換佢

上個wl用普金打都好撚屈
今個星期隱左形

入完貨 各位想入勁卡既快手啦 bf既勁卡係狂升

牙朗冇撚跌過

唔想用rabiot但又要連屁馬包皮

Icon

Swap deal姐係咩？

我都想有錢換

個d天價豪宅

包皮=7m樓

84=細價納米，等爆

85-87？咩來

我用萬聖節verratti 打st連住

VAR之外 仲有EAR Ea referee

Bf掃垃圾算啦
掃掃下就上到樓架啦

會唔會好慢

CF 要費明奴定傾

lin

Swap player換Antonio打RW好唔好？
250打左

真係好想買coins買隻icon中場學黎
想玩既人好難連

24m17w 比我上次金三啦

笑撚到仆街

90 lampard好唔好用[

垃圾黎 唔好換

sethma317?

呢隻我有用普金打sb 回體
成日miss 好過份既big chance

三隻sancho🤪🤪🤪

Kane定Lukaku 勁啲

右翼成隻game 得個兩三隻勁

你要首先接受渣古的超低agility

我認為睇market price冇死錯人既
LKK 好撞好多 打燒味又勁d
Kane我話勁但其實都係得鳩射一招 高大中鋒比對面一撞就趺

接受唔到

屌 認得你個陣
琴日輸左比你
巴打係幾勁

唔覺廢喎
今星期由potm lucas upgrade上包皮即刻上到e3
之前個個星期g1

5星skill已經贏哂

好次剩係得射門勁
身位 first touch 都....

儈左700k 係到又唔捨得買人

儲

儲多1.4m買牙朗

更多巴打

今日有咩好買睇唔透有咩大升，英超81if?博佢今轉sbc出英超

定繼續等83/84掃貨

17咪夠數囉

我愛意甲，我愛費倫天拿！！

我覺得自己就算儲到都唔捨得買

發現呢隻game真正玩得叻既人係會好謙虛
唔會認自己勁
同時能力一般果啲都係唔會認自己技不如人
只會覺得次次都係EA迫害
但明明隻game係雙向

上親黎都見係屌ea

451 KDB FABIN FIRMINO CM

好想買sandro 但係覺得就黎抽到

唔夠錢換包皮嘅可以用住mahrez先
main左腳嘅右翼位好好用 仲要有5星sm
黑卡先120k平包皮300k

我已經係唔玩skill move 既人
普通Ball roll drag back 嗰d都覺得佢特別靈活
尤其L1+假射嗰招一加速就甩哂d守衛

拎左成皮野做Napoli sbc
又係得80
最近十幾pack最高得83龍門
要棄驚了

係咪有巴打用緊baby雲巴士頓 m/m 會唔會隱形

鍾意抽包，有咩sbc抵做

波圖 士呠亭 國米 A米

成日覺得有OTW版就一定係買OTW

nif最驚包皮，覺得仲屈過c朗

之前用433
渣古一係禁區頂hold到個波完全唔知可以做乜
依家用442
總之唔駛佢hold波
一係直線比到腳射
一係駁腳比完人即走位，再射

兩個世界
自己參透下用法

同預想中既market crash有d距離

依加入otw mahrez唔抵
之前佢if個週隻otw先180k 依加升到上230k
所以都係買張黑卡粗粗地用好過 之後再upgrade上包皮

圈住果d想用
可以點砌
唔想放一隻普金高華錫響度咁柒
集思廣益

IF之前120k.....IF後180k

原來已經230k

老老實實
我而家就夠錢買牙朗
但係又決定嗰唔到all in牙朗好定係分散投資買包皮尼馬好

儲多d入otw阿朗

未到

比我會 C朗朋友隊算
都唔會好廢
尼馬包皮就一定勁架啦
但有錢玩朗 梗係用朗! 屈鳩人幾撚爽

好撚想要lm

咩外掛狗

剛剛入左兩粒 炒緊姐
想入應該係出左sif 先入張OTW

會有人斷線但係屈你輸波

玩果個呆撚左
EA要做你，你點都要輸

sane mane 同douglas costa大家點揀

手揸450k，好想賣埋手頭上d貨加草多小小錢買baby icon買，有冇邊隻依個價位icon冇伏
見到個個巴打都話包皮正，但係我個英超陣又hybrid唔到佢

定係理性小小耶穌換lkk或者右翼換沙拿+中堅換vvd

唔la POTM Lucas同250已經夠用

ifc朗係遲早的事
到時仲貴
可惜我無錢

一隻rabiot連佢可以頂兩條紅線喎

Ok
抽中icon就買otw牙朗

我反而成日斷 成日有d野pop up左係個screen到就gg

今個星期廢到核爆喎

我唔知呀 冇睇國際賽

打夠數了
淨3場
睇下邊位巴打好彩送俾佢

早幾年玩過pc版ut
領先緊最撚驚係對面pause
因為之後就會無啦啦屈你斷線走場計你輸波

Ea想人貨 沙拿 尼馬 簡尼喺曬入面冇問問

下 對面走場都計我贏喎 係咪呢2年改左
利申 上年先開始玩fut

真心唔覺FINESSE SHOT有廢到 尋晚比人屈到無左金1

係改咗唔可以太遠射
之後好遠咁綠燈燙都照死角
依家唔可以，但禁區頂冇乜分別

係多咗人識控龍囉，燙多幾次見佢控龍就要醒水就抽近柱，之後就開始心理戰

讀下BF 歷史

Ps4 fifa19 FUT 放2M coin, 可散放。
telegram: Jokerc0324

好驚買完返黎唔識用，之前都買左隻nif世三返黎，用就幾好用，但係發揮唔到佢，跟手見未跌價即刻放左

屌 紅卡又唔計
本身用25k買隻If jovic就做到
而家又要用多40k買隻IF hector

如果紅卡計嘅話佢會講明

rabiot食shadow都唔錯嘅，夠高夠腳長，係體力差
世3就好撚勁喎

呢類有用家既84一定有番咁上下價

84 85金卡 79以上IF卡 萬聖卡 跌得多既靚卡

係咪多數會揀上
打開412122/433

係我發揮唔到佢，其實我打咁耐足球game由winning到fifa我都唔太識用依類既球員 好驚買左返黎又係咁

一有小小錢就想睇下有冇baby icon用得過

多謝更多
呢排你都賺夠，比我地賺下

個sbc都未完 緊係貴

只係由之前綠燈入硬變左會中下柱姐
一樣咁屈

隻POTM辛祖shooting低到
大家係咪淨係拎佢黎瘋狂出波

我自己睇 今年BF會升到癲

法比都buy now

用緊呢個陣
入場轉4231
Fekir攻中
買基沙文打正前勁唔勁
定右翼換包皮先好

幾好用喎我覺得 我玩433兩翼cut inside

全部都貴 我唔會入住 等阿朗sbc完左先

未做呀今晚先倣到
唸住睇下大家點玩法先
唔該巴打

用慣細粒靈活型就會好正
如果用慣高佬燒味就唔好啦

紅卡計的話 d廢黑卡就食得屎lu

Alonso sbc仲未做

賓周>>if ben爺
fekir>>基沙文
dembele>>包皮

你依個陣我會即刻買咗if ben爺換走賓周先
之後就包皮，最後基沙文

根本隻game講技術，用廢人都可以屈人機
但都好想課金用自己想用球員

而家就全部都唔抵入架啦 有幾個sbc造起哂d價

完左睇下有無回價 好難答你咩價位

屌隻jordi alba無啦啦60k都有人買
ea唔好ban我

邊個陣好用d

因為我sm仲練緊，好多時都係靠球員能力過人，唔知係咪我個人有d handicap 成日都用細細粒過人就過唔哂一野撞落對面

我又唔係專登想打燒味，但係又會比人逼落底線焗我斬中

對依家嘅自己嚟講上e3已經係極限
真係要再提升技術同心理質素先可以街到e2

137k 賣咗隻UCL SANE

冇野做去禁一禁, 又有驚喜

睇下你有無咩貼士 唔求大賺 只求小利

4000入點睇？

講錯 金一先岩

練d嘅基本嘅就得架啦
drag back，ball roll，fake shot(4/5*sm/+L1)，恩尼斯達過人，heel to heel
識依幾招基本上都好好扭架啦

搞掂sancho之後即刻砌隊英撚黎玩下

今集插花再過人都好有用

暫時目標84 85金卡 低rate inform卡 萬聖卡 panic sell貴卡

等下啦 咁心急做咩

fake shot 就練緊，但係成日都變左斬比隊友
恩尼斯達過人英文係邊招？我上youtube睇下

好多時我係練左識出嗰招，但係真係同人打就好似乜Q都唔記得咁

L1+右蘑菇推左/右 就係 恩尼斯達過人

La Croqueta

買coin, bam

咁啫係其實我可以試下用包皮，好過我轉沙拿+LKK？

每場逼自己用十次
錯錯下就捉到個用法同距離

你成個陣係點

識扭同唔識扭真係爭好遠
但最燥係你扭過佢1個2個傳比人tap in炒飛機 轉個頭比人禁區外遠射一射就入

bought rttf lin?

其實點控龍

呀肥個陣係點

另問 保方定洛里斯好

㩒一㩒r3再推右菇就控得
0.幾秒之間嘅事

錯過左星期日入市時機

R3禁實

究竟Castro係咪打手黎？

直播見佢抽唔到廢金

Fake shot 改完覺得廢左好多
冇左加速個下已經唔知點用

都唔洗點睇啦 表情誇張 無限金錢咁

cam 大家會揀rtf fekir 定 金卡基沙文?

Ea契仔喎 高級過便宜仔好多架

Fekir

睇佢連續3包walkout都擺明做比佢架啦

更多巴 今晚跟你入貨呀

但睇睇下唔係咁簡單就用到包皮喎，將fred 換位打左邊cm，再將kovacic 變成rabiot連包皮，好似紅色多左

兩隻都無用
洛里斯好似多人用啲 我用緊迪基亞

轉普通433，3個cm嗰個
rw包皮，kovacic換rabiot同fred調位，rb換sif lala
全10chem
普通433，奧達文迪會同kdb連到綠線，同lala紅線都唔驚

較定入場先轉返依個

買左啦，張卡太靚

宜家呢兩隊輪住玩

人地係第一個Fifa 既streamer
儲落好多fans 自然收入好高

仲有七場WL送出去

dr d2 rank3有4萬蚊
咁以後唔打dr lu
打完wl都有rank3
慳返好多時間

lin pogba調位有10chem
入場換返啦

琴晚WL好似對過你, 個陣一模一樣

個人喜好用lalala..勁過fred好多
後衛差不多level

今個禮拜sb抽到嘅嘢係咪等星期5先放？
係咪會升
對個市0知識

有冇咁橋
呢個陣好功課啫大把人有

入左堆van de bek 10-11.5k

不嬲都係咁
無打dr好耐

之前d3得3萬幾蚊

隊名都一樣

我果隊

有無人儲齊哂兩隻Sancho?

我留左係d4無打好耐
打完wl換game打rdr2

If bailey好用？

88

大致上唔錯, 除左一點 ( 俾人省中, 硬直好耐郁唔到 )

咁真係咁岩得咁橋
打哂WL未 可以送場數比大家

山齊士都係 成日比人射中個肚就唔撚郁
又唔比我換人守

唔係成隊100 chem就得嫁喇咩，原來仲要睇個人

11-5, 扮工完返去打埋佢

我應該草多陣錢就會奧達文迪換vvd，奧達文迪好似唔夠穩陣

睇下陣間撞唔撞到

Rongier IF 升左成10K, 咩事?

琴日125放左... fk...

啱啱4k 執到張shadow gundog

聽日係咪入實用貴價人最後時機

咩機咁高清

小畫家

有冇timed finesse教學

推薦入

上youtube搵片睇會好啲

結果相信大家都估到

dllm EA

自己入TUTORIAL試仲快上手啦
呢D講手感

點解

83rate 17.5抵咩

好難玩
但對家下下綠燈真係禁區都唔洗入

唔係唔抵 但風險好高

更多巴有咩推介，得100k身家

其實金3定金2好啲？淨係計pack嘅話

之前隻pablo sarabia以為好抵啦
國藉岩，聯賽岩，點知哂手，每隻輸2k
升都無升過
有時rate越高風險真係越大
81/82性價比最好

100k 想博就萬聖節 84金卡

唔博就今期d IF 11000樓下入

整極都係兩隻7chem
有無高手幫下我
定係已經最好

佢99%係ea既人佢每次比ea做只會輕屌ea唔會好似其他streamer咁怒屌 好似琴晚有一場佢對手射親都入 Kante左腳球不著地Volley入佢 佢用美斯近龍都射出界都只會係咁屌Kante得66shooting仲要左腳 點會射到

萬聖節有咩誘因會升

我已經玩到唔識嬲, 尋晚衝埋剩底WL, POTM美羊單刀瘋狂射出界, 仲一場3-4球係咁, 已經唔講D中眉中柱

練習都唔肯做
實戰邊有可能做到
個個人都可以實戰中急速成長咩

不過長遠就唔驚 始終法國撚 擺下實無事 我自己就16000果時入 有十幾隻

你個倉點樣長時間擺到咁多野

轉到靚數值咪升

道出重點

不斷入貨走貨 我唔會長擺

屌18k放曬，而家28k

可能好多ac,賣coin

呢隻11k 左右入 20k 放哂以為賺到盡
點知仲有得升?

12k 入左 van de beek 81 , 恐險嗎？

徳國IF hold多陣今晚先放得唔得
個價好似唔太靚

金3

有d巴打strong hold好耐 可能兩星期

但我升左30%可能已經走哂 好似法國IF 我炒緊第5轉

10k入 12k走晒

我10750-11000入